% Vorlage für die Projektdokumentation

\newcommand{\dokumentenTitel}{Entwicklung eines Floppyorchesters unter Zuhilfename eines Arduino Y\'{u}n}


\newcommand{\autorName}{Felix Aschenbrenner, Nicole Ebert, Marcel Mehlmann}
%\newcommand{\autorAnschrift}{Wiesenstraße 14}
%\newcommand{\autorOrt}{35390 Gießen}
\newcommand{\autorEmail}{felix.aschenbrenner@mni.thm.de, nicole.ebert@mni.thm.de, marcel.mehlmann@mni.thm.de}



\documentclass[12pt,a4paper,bibliography=totocnumbered,listof=totocnumbered]{scrartcl}

\input{config/config.tex}
\input{config/titlepage.tex}




\renewcommand{\cfttabpresnum}{Tab. }
\renewcommand{\cftfigpresnum}{Abb. }
\settowidth{\cfttabnumwidth}{Abb. 10\quad}
\settowidth{\cftfignumwidth}{Abb. 10\quad}

\titlespacing{\section}{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{2pt plus 2pt minus 2pt}
\singlespacing
\rhead{INHALTSVERZEICHNIS}
\renewcommand{\contentsname}{II Inhaltsverzeichnis}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{\texorpdfstring{II \hspace{0.35em}Inhaltsverzeichnis}{Inhaltsverzeichnis}}
\addtocounter{section}{1}
\tableofcontents
\pagebreak
\rhead{VERZEICHNISSE}
\listoffigures
\pagebreak
%\listoftables
%\pagebreak
%\renewcommand{\lstlistlistingname}{Listing-Verzeichnis}
%{\labelsep2cm\lstlistoflistings}
%\pagebreak

% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Abkürzungen
% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
\section{Abkürzungsverzeichnis}
\begin{acronym}[MIDI] % längste Abkürzung steht in eckigen Klammern
	\setlength{\itemsep}{-\parsep} % geringerer Zeilenabstand
	\acro{MIDI}{Musical Instrument Digital Interface}
	\acro{FO}{Floppyorchester}	
	\acro{WSGI}{Web Server Gateway Interface}
	\acro{PVC}{Polyvinylchlorid}
	\acro{CAD}{Computer Aided Design}
	\acro{KrWG}{Kreislaufwirtschaftsgesetz}
\end{acronym}
\newpage

% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Inhalt
% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Abstände Überschrift
\titlespacing{\section}{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{-6pt plus 2pt minus 2pt}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{-6pt plus 2pt minus 2pt}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{-6pt plus 2pt minus 2pt}

% Kopfzeile
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{}
\renewcommand{\subsubsectionmark}[1]{}
\lhead{Kapitel \thesection}
\rhead{\rightmark}

\onehalfspacing
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\renewcommand{\theHsection}{\arabic{section}}
\setcounter{section}{0}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Einleitung
% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
\include{content/Einleitung}
\include{content/Analyse}
\include{content/Entwurf}
\include{content/Implementierung}
\include{content/Betrieb}
\include{content/Fazit}





\pagebreak

% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Literatur
% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
%\renewcommand\refname{Quellenverzeichnis}
%\bibliographystyle{myalpha}

%\bibliographystyle{alphadin}
%\bibliography{bib/literatur}
%\pagebreak

% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Anhang
% ----------------------------------------------------------------------------------------------------------
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{1}
\lhead{Anhang \thesection}

\begin{appendix}
\section*{Anhang}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Anhang}
\addtocontents{toc}{\vspace{-0.5em}}

\section{Poster-Entwurf}

\section{Schaltplan}

\section{Listings}

 
 

\end{appendix}



\end{document}
